# ejercicio-Onready

Ejercicio Onready
Imaginemos una concesionaria de autos y motos.
Crear un programa cuyo punto de entrada sea un index.js en donde, al ejecutarse, se visualiza lo siguiente por consola y se termina la ejecución:

Marca: Peugeot // Modelo: 206 // Puertas: 4 // Precio: $200.000,00
Marca: Honda // Modelo: Titan // Cilindrada: 125c // Precio: $60.000,00
Marca: Peugeot // Modelo: 208 // Puertas: 5 // Precio: $250.000,00
Marca: Yamaha // Modelo: YBR // Cilindrada: 160c // Precio: $80.500,50
=============================
Vehículo más caro: Peugeot 208
Vehículo más barato: Honda Titan
Vehículo que contiene en el modelo la letra ‘Y’: Yamaha YBR $80.500,50

Ejercicio extra (si lo haces sumas puntos)
=============================
Vehículos ordenados por precio de mayor a menor:
Peugeot 208
Peugeot 206
Yamaha YBR
Honda Titan

La solución debe cumplir con los siguientes requisitos:
- Diseñar una solución orientada a objetos..
- La salida es por consola y exactamente como se requiere.
- Usar solamente librerías provistas por Node JS.
- Cargar la lista de autos en un único método. No hay ingreso por pantalla de ningún tipo.
- El algoritmo usado para la impresión no tiene que depender de la cantidad, modelo o tipo de autos
- El entregable deberá ser la URL de un repositorio Git público para que podamos descargar directamente.
